波羅到底係邊個？竟然喺北歐擁有一個海...

好犀利...

伯母仲利害，教到個仔無圖都咁在連登開post ！

你想要咩圖

俾張航海圖你好唔好呀？

多謝呢位伙記行俠仗義 拔刀相助

你睇下條智障開過啲咩po就知佢咩料嚟

你老味，鳩up吓唔得嘅，Donald 哥一日開幾個垃圾post 又唔見你屌佢，死基佬!

我同你講 我呢世人就最憎巴膠 其次就係輕度弱智人士
你兩樣都係 所以無臉俾唔洗講野

Donald 哥我冇俾負評你一排，你就一直開post，真夠膽色！

你食💩啦，自己成日改名，又成日開垃圾post 你狗都不如！我屌你老母！！小學雞!返去改名啦，垃圾！

發覺蝸牛？我發覺你垃圾又低質就真！幾個月改幾次名，你憑乜批評人，小學雞，食屎啦，屌你老母！

架就自己丢 你係咩垃圾有目共睹

個post咩事

我都想知

jm9

睇返都係笑到仆街

屌你老味

智將

?

救樓主老母

多事幹啦你